其實賓斯馬根本球王級

賓斯馬咁勁，先30歲仲當打，今年一定可以50球收尾。 歐聯如果唔係場地太硬應該可以場場入幾球幫隊波晉級，過幾年歐聯決賽周入球就可以刷新60球記錄。

前2季必入球9成炒，人人都反個時只係賓賓唔認真同比人騎，我相信賓賓解放後一定可以搶金球，破歐聯入球記錄，創隊史入波記錄

吾賓萬歲萬萬歲。

係美斯應該去跟佢學下踢波

認同 C朗都好意思自稱球王
點解佢唔得？

呢個真